★大窩口20餘歲青年墮樓亡

深夜10時許，一名男子被發現倒臥在葵涌大窩口邨富強樓地下，救護員接報趕至，證實事主已不治。警方到場調查，相信有人從上址大廈14樓走廊墮下，正了解事主身份。初步得知事主年約20餘歲，並非住在上址，暫未檢獲遺書。

本主題可能與大窩口有關

並非住在上址

又一單

好快到我

每日都有人跳

日日都有人跳

我一直都唔希望完全封鎖人
因為咁只係掩耳盜鈴
不過你真係好煩膠

我都想死啊

咁撚大壓力 係人都跳啦

佢做工程？

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

自殺係港青唯一出路